吳國敬你個仆街同我入來!!!

你知唔撚知你唱你是我心上人好撚好聽呀？？？
你知唔知我搵左咁多年都搵唔到你原唱唱番成首歌搞到我悵然若失左好鳩耐呀？？？？
你如果見到呢個po，如果你有留底請馬上馬上比全香港人聽番。到底你唱得有幾撚正!!!
因為你條仆街一口唱就左首好好聽既粵語歌曲，係無可取替架，你快啲比番個full version我呀

終於有知音人
搵左好多年 已放棄

基本上係因為有呢首歌，所以成套戲先會昇華。

好撚好聽呀屌

佢作啲歌係唔差，不過有次亞洲星光大道有個參賽者唱飛花，佢話參賽者唱得好過原唱就真係心諗做乜鳩